Moje NN 
VB NN VB , že moje NN Vp AA . 
Vp VB NN , ale NN a NN Vp všechno , aby moje NN Vp AA . 
Když VB se Vp , NN Vp Vs Vf , protože v naší NN Vp AA NN ‒ NN . 
S NN do 5 NN VB Vp vždicky s NN . 
NN Vp AA NN a někdy VB Vp ji jenom ráno . 
Proto VB někdy Vp NN NN . 
Pak NN Vp AA NN a Vp VB Vf NN spolu . 
Nyní NN VB moje AA NN . 
Jenom díky NN a NN VB takové , jako VB . 
VB Vf , kde my VB Vp , kde VB Vp na NN , jaké NN VB Vp , protože to Vp pak , a nyní VB , že NN VB , že my VB Vp spolu . 
